!!!呢個TVB藝人黃到咁 都冇人支持？？？

人哋表態表到咁，都冇人講嘅！！！

仲要下邊留言，比成班藍絲圍攻

係一場手足嘅，可模以入去comment下，支持鼓勵下佢，藝人表態到咁真係唔容易
（雖然唔知佢係咪離開咗TVB先咁勇.......）

支持！！！

幫推

好靚仔
小... 小... 小妹 .... 濕曬

but who?

好似由至叻小人類睇到佢大

日昇而家咁靚仔喇

李日昇

Push

大個仔左好多

推

支持

入去支持自己人就OK ，唔洗理五毛藍絲

Follow咗

點解啲大陸閪藍尸個個留兩個cm

link都唔post 要人自己搵點撐啊...

link啊
快d入去支持下

杜sir御用0靚仔

因為咁先有1蚊

樓主PIN

召喚連登gay巴

支持!!!! followed

有膽識！ 值得尊重

溏心風暴個個童年管家仔

大隻咗咁多嘅
以前TVB做靚仔果陣仲好瘦
支持

認錯係愛回家個藍屍

細個覺得佢好靚仔

push

垃圾TVB本身都冇咩戲比佢
走機會應該都大

佢呢張相真係好撚型
支持你呀手足
可唔可以幫你含

好熟口面，是咪專做男主角回憶片段入面嘅少年時

原來係佢,大個仔型棍左唔係好認得

真男人

好靚仔

由細睇到佢大真係 型左咁撚多

哇型撚到

支那人真係好撚樣衰
去到邊衰到邊

屌 估唔到 好靚仔follow follow先

你老母被狗屌緊

藍絲逐個起底

已留言撐手足

前線好黃

管家仔！

童星黎架？

咁大隻嘅喂

佢係童星嚟?

咪撚扮手足啦 起下你底 藍屍死埋一邊啦被狗屌啦

好撚柒啊
咪撚阻住我地支持手足啦
走啦屌你老母

應該完咗約？
有約唔會俾佢po呢啲

一齊follow佢！

之前垃圾清都係表完態就完約

個個po都見到你扮哂為手足抱不平咁周圍屌

推我記得你嫁 你拍黃子華套絕代商驕做佢童年

邊撚個黎 冇睇tvb好耐

佢演自閉好出色！

應該好快俾cctvb解約，不過我諗佢都預左

估唔到

童星黎
細個睇過佢做教育電視

過viu 啦

佢仲同李綺雯合作拍片
兩個都好黃 一定要支持！

咁黃都唔撐？

希望你有睇post
細個觀塘同你打波
好多年無見
你無變到係好事

推左

明顯哥班真係五毛黎

佢咁多個post得有「光港」post（敏感字眼）先有人屌佢

真屌應該係個個post都屌

今晚就j佢

作為藝人要講呢句真係需要勇氣 支持
反觀屈迖仔黃絲個啲 請問佢有咩資格要被平反

一直follow開佢ig
係真黃

藍絲多到嚇撚死人

嘩好靚仔
原來仲好大隻

捱咗咁多年等上位
都仲敢表態
撐

Liked by Liwaikinterryli = 愛回家Terry?

好靚仔丫

應該遞左信?

成日做自閉仔果個？

即follow同like

推 趁年輕 過台啦

推呀，即刻去撐

大個仔喇

澳狗未死？個陰性9歲女仔點？

應該就快俾人炒

傑仔

遲來的圖
細細個睇ETV嗰陣就已經成日見到佢
依家仲要咁靚仔咁大隻好好jed

bodybuilder?

小智

你都係咁博出位

細個睇個印象好瘦削
而家大隻到

記得愛我請留言
佢做過後生版黃浩然

估唔到wor

嘩 估唔到 即撐

up

洗撚靠tvb

係咪 黑社會
講
福州復活蛋
個個？

push
話說班藍絲comment既style同粉紅好似啊，果然係一個民族

曱甴仔呀

係童年管家仔

呢個估唔到係黃

有幾隻支那狗
一係假a

推！！

屌，唔怪得咁熟口熟面啦

以前係童星嚟㗎嘛，大個咗咁多，一時認唔到

好撚靚仔

再推，個人ig 已經表明立場再加上同李綺雯一齊拍野，一定要撐，多1個真係多好撚多

佢傻左？ = 辭職冇分別

澳門曱甴 wfc 死返去微博啦肉酸到
利申 block左好耐

睇返14年嘅Post 有一個就係撐雨傘（默默地）

我都係

啲藍屍

黃到呢

由細睇到大

已經follow + like + comment 支持

佢係咪已經諗住走先表態 好擔心佢

佢間屋有gym 房？ 正撚到
快follow

冇見一排，原來變左大隻仔

你啱

好正氣靚仔

強者係為左保護弱者而生存

Tvb就唔使提喇
直接話藝人就得

已支持！

想幫佢含

一拳一個連登仔

已follow

Btw唔係講笑 純講樣有少少popo味
估唔到咁黃

10後 ?

五毛，block
Byebye

好似童星黎

連登仔：照屌

樓主有幾多個真係識人地架
大個仔啦 大個仔啦 講到自己睇住人地大咁
人地92年 分分鐘大過7成連登人啦

佢有自己gym room?

見過佢真人 好靚仔好大隻

越覆佢地個comment越高。。。

細細個睇住佢大

又大隻又靚仔 tvb都唔捧佢
反而去捧個何乜乜 個死乸型

真係抵tvb收皮

連個女教練都係黃,
我即刻做返4 SET 先

咁咪岩
細細個睇佢五六歲d片

快d去viutv啦 又大隻又靚仔
姜b都唔夠佢黎

推
收班傻鳩藍屍皮

正

5毛應該跟hashtag屌 唔係跟人

大家唔好去覆五毛嘅comment，自己另外comment就得喇唔係就越推越高

最記得黑社會做任達華個仔好好戲

你睇返佢細個張相就會有印象
認到樣認唔到名

原來今日𡃁妹youtube live有搵佢教做運動，不過佢冇上鏡

收皮啦 走啦 屌你老母 柒到咁都唔走

嘩好想聽下佢嘅心跳聲

以前杜Sir啲戲有𡃁仔角色好多時都搵佢，記得有黑社會／神探。。。

認得佢 呢條友喺tvb成日扮自閉/弱智sosad

好撚樣衰 你慢慢加油啦 都係個句 你老母被狗屌

佢仲有係tvb做？

神探 隻鬼

好型好靚仔
想同佢瘋狂做運動

支持 已follow

離開左tvb好耐？

推！

pish

推推推

佢會唔會畀人炒

有冇做etv

笑死
你唔好咁話自己啦
岀嚟刷存在感

周圍都見到隻支那澳門賤畜

真係好撚煩唔想睇咪走囉
又要鬧又要扺做乜鳩

佢係幾交到戲
尤其黑社會2入會俾卡士華斷正嗰度

無你澳門狗咁柒
得賭博業跟著全個澳門都垃撚圾

加油

變到咁大隻

岩岩機場特警俾人headshot

大大隻

依條弱智仔...
好記得佢扮弱智仔扮得勁撚似好好戲
撐佢

諗起柏林狗

快啲離開垃圾tvb

佢好慘架 老豆為左爭龍頭係佢面前殺人

無做tvb好耐啦佢
btw以前同佢同一間中學 個人幾nice好玩得又無架子

佢做童星嗰陣覺得佢老積
佢大個咗反而覺得佢童顏

支持支持

支持！

嘩大個咗型咗咁多gew

Pishhhhhh

以前好似瘦猛猛

好撚大隻

應該無做啦專登上佢ig睇返最後一個tvb po係上年六月

A

W

隻手臂
我唔得了

Followed, push

會唔會冇屎忽㗎？中埋愛國支那肺炎就完美

樂哥個仔

樂少個仔

佢上年7月已經離開左TVB啦

i

支持 又細睇到佢大

咁撚大隻

好大波

Push 黃色娛樂圈

好想幫佢含

Cls,入去留言打氣，再睇下啲相..
Fit到仆街
脷伸非gay

佢係做家好月圓既年青被阿好個時開始已經覺得佢好是正加油呀李日昇

又block多隻

大個都有肌肉搭救

雖然唔知邊個
但支持佢去viutv
有節目有劇一定會追住嚟睇

幫拖

係黃點解仲係TVB做？

好正個body 有佢一半就好

佢係溏心風暴林峯年輕版

藍屍

果堆假account 入去report

放學ICU童星

細個睇電視周不時見到佢細個個樣
估唔到而家大個左咁大隻咁型

Cctvb 又唔點 又會雪人
有無諗住做youtuber教下健身都得

原來佢咁大隻gchi , 唔好理ig 下面堆藍屍

好大隻大型喔。。小妹濕哂

管家仔細個

諗起臥虎佢做sam哥個仔

塊

唔好亂講野

最記得黑社會入面佢係咁跑

童星

+1

澳狗成日係連登博出位

收皮啦杏仁餅

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

垃圾地方

Pish

Tui

香港人抗爭都要做伸手黨

佢咪前排做少爺 話食野味果個

好正氣

真係好好笑一表態話黃
即刻瘋狂吹奏 又靚仔 又好戲

有印象

佢做戲勁好!!!!!!!!原來又黃又好戲！

昇哥！

垃圾清仲要係愛回家消失咗

少年林峯？

佢IQ140，有隻藍屍叫佢驗下個腦

cap圖再上載連登定係copy and paste條link方便啲呀

嘩，方仗肯定cut佢鏡頭

呢個真.由細睇到大

Show Blocked User - 玄學大師詹惟中

Vicky Chan都有like
愛回家個個雷珍妮

人地澳狗得賭博業都好撚自豪架，覺得全世界都比唔上佢爛鬼澳門，咪由得人地打飛機囉

成撚日都見到佢

貓貓more

佢應該忍咗好耐
希望揾到更好既job

岩岩去左支持佢!!

依家留三個都冇1蚊 支爆無糧出

想摸

呢啲先係大明星

可能翻牆 斷網 搞到咁

日昇

好靚仔wo

變到咁靚仔

好撚好J

由細睇到佢大 支持

Danny仔

有咩問題你有你奶共彭于晏
我地有我地肯表態有良心嘅日昇

神探又有佢
黑社會又有佢

做咩負皮我
講緊留言啲支那五毛喎

澳門無論壇玩咩成日嚟連登 香港同你好熟？

佢仲喺tvb？

你話係就係呀
咪屈得就屈啦好心

發夢見到你同你老母做愛

原來你講緊隻澳門狗下話都Block左成年

G 持！！

大個咗咁靚仔

屌g持

Goodest Math

睇住佢大個仔

應該好快變前tvb 藝員

澳門狗同上海果D有得揮 賺多幾千蚊當自己人上人通常都金玉其外 敗絮其中

推！良心藝人！

佢細個係咩樣
完全無印象

做過童星？

邊個藍屍？

Push!

金城安定朱凌凌？

係咪好似後生李嘉誠果個

可以去viu做男一。好靚仔

Push.

好型呀

幫潮生執頭執尾嗰個二頭六

難得一見

藍絲啲留言真係堅低質

佢個樣同當年童星個陣一模一樣
但估唔到依家咁大隻

Liked and followed

神探個𡃁仔

童顏巨乳

佢係咪有套戲做傻仔
淨係有呢個印象

早排大醬園先見到佢演配角

G持

童星嗰個？仲有冇係cctvb做？

有啲咩渠道可以撐到佢

撐

咁講一講有晒畫面

推 做到咁

你見果個純白鎮小智嚟嫁屌你

希望佢有更多發揮嘅角色做 大醬園冇睇 以為佢行行企企多

勁野

721831

未見過但支持

管家仔

日昇bb大個仔喇

少年管家仔

支爆五毛變三毛

其實乜post你都可以link up到呢樣嘢
但有乜直接關係同幫助？
你留個言啲事就唔會發生？定個藝人出po係會促進呢啲事發生？
都唔知你做乜鳩
你份人有冇邏輯？

你唔俾人地住個頭？ 呢排一定個個戴口罩啦

Terry都有like

又靚仔又大隻

佢有幫其他藝員做personal trainer

最後嗰張有佢細個影子

變左大隻仔

tvb都有黃的？？

對佢做嘅電影角色印象幾深 證明佢有觀眾緣

黑社會樂少個仔 神探安志杰個心理縮影 奪帥唔識食燒鵝個細路綁匪

去viutv啦 一係番去拍戲 搵古天樂 大把世界

講緊你自己啊

如果佢比人炒左 大家可唔可以比個機會佢番身佢開YouTube channel嘅話我會不停用唔同acc loop哂每一段片

誠哥

電影天作之盒個病童細路

下次講清楚啲
連登好多人理解能力有問題

留言支持

個like冇左

澳門狗
你老母係咪無生意做老豆無身家輸黎上連登呀
咁撚得閒幫佢賣屎忽啦

哇

湊夠1蚊

有可能未完約
不過一黃即入雪櫃

呢個真係由細睇佢做戲睇到大

support

仲要terry都like左個post

細個睇過佢

ho

昇仔大個左咁多，當年佢睇住佢老豆用石頭扑撚死左大D,搞到佢入埋黑社會

呢樣真係誇

好多已經雪緊

D廢藍淨係識寫曱甴，跟本無其他內容，可能識野少

followed

之前喺啲app度同佢match過 係幾正既

暴中出身👍

Agger

邊個係terry垃圾清

希望阿清快啲喺幕前再出現

右一Terry 右二阿清
兩個都係愛回家嘅角色

手足！

仆街 好撚型仔

右一Terry(李偉健) 右二阿清(周梓盈)
兩個都係愛回家嘅角色

支持手足

可唔可以中出我

tvb依d垃圾公司唔撈都吧

良心靚仔

垃圾 比你5毛都多

黑社會做任達華個仔

乜水？

第一眼都以為係呀鬼

就係佢但呀鬼樣衰啲